msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: public_ip_monitor.js:64 public_ip_monitor.js:72
msgid "From"
msgstr "从"

#: public_ip_monitor.js:261
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: public_ip_monitor.js:312
msgid "History Location"
msgstr "历史记录位置"

#: public_ip_monitor.js:321
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: public_ip_monitor.js:276
msgid "IPv4 Check Interval"
msgstr "IPv4 检查间隔"

#: public_ip_monitor.js:129
msgid "IPv4 Script"
msgstr "IPv4 脚本"

#: public_ip_monitor.js:282
msgid "IPv4 Script Location"
msgstr "IPv4 脚本位置"

#: public_ip_monitor.js:270
msgid "IPv4 Service"
msgstr "IPv4 服务"

#: public_ip_monitor.js:325
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: public_ip_monitor.js:300
msgid "IPv6 Check Interval"
msgstr "IPv6 检查间隔"

#: public_ip_monitor.js:137
msgid "IPv6 Script"
msgstr "IPv6 脚本"

#: public_ip_monitor.js:306
msgid "IPv6 Script Location"
msgstr "IPv6 脚本位置"

#: public_ip_monitor.js:294
msgid "IPv6 Service"
msgstr "IPv6 服务"

#: public_ip_monitor.js:264
msgid "Monitor IPv4"
msgstr "监控 IPv4"

#: public_ip_monitor.js:288
msgid "Monitor IPv6"
msgstr "监控 IPv6"

#: public_ip_monitor.js:264
msgid "Monitor if there your public ipv4 address."
msgstr "监控您的公网 IPv4 地址。"

#: public_ip_monitor.js:288
msgid "Monitor if there your public ipv6 address."
msgstr "监控您的公网 IPv6 地址。"

#: public_ip_monitor.js:97
#: public_ip_monitor.js:28 public_ip_monitor.js:29 public_ip_monitor.js:46
#: public_ip_monitor.js:47 public_ip_monitor.js:48 public_ip_monitor.js:91
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: public_ip_monitor.js:78 public_ip_monitor.js:82
msgid "No entries available"
msgstr "无可用条目"

#: public_ip_monitor.js:91 public_ip_monitor.js:97
msgid "Not monitored"
msgstr "未监控"

#: public_ip_monitor.js:257
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: public_ip_monitor.js:252
msgid "Public IP Monitor"
msgstr "公网 IP 监控"

#: public_ip_monitor.js:107
msgid "Public IPv4 Change History"
msgstr "公网 IPv4 变更历史"

#: public_ip_monitor.js:88
msgid "Public IPv4:"
msgstr "公网 IPv4:"

#: public_ip_monitor.js:116
msgid "Public IPv6 Change History"
msgstr "公网 IPv6 变更历史"

#: public_ip_monitor.js:94
msgid "Public IPv6:"
msgstr "公网 IPv6:"

#: public_ip_monitor.js:130
msgid "Script to run when the public IPv4 changes, use $1 to retrieve the new IPv4 inside the script."
msgstr "当公网 IPv4 发生变化时运行的脚本，使用 $1 在脚本中获取新的 IPv4。"

#: public_ip_monitor.js:138
msgid "Script to run when the public IPv6 changes, use $1 to retrieve the new IPv6 inside the script."
msgstr "当公网 IPv6 发生变化时运行的脚本，使用 $1 在脚本中获取新的 IPv6。"

#: public_ip_monitor.js:276 public_ip_monitor.js:300
msgid "The interval in seconds which we will retrieve data from the service."
msgstr "从服务获取数据的时间间隔（秒）。"

#: public_ip_monitor.js:282
msgid "The location of the IPv4 on change script to be triggered, use $1 to get the new IPv4 as input."
msgstr "IPv4 变更时触发的脚本位置，使用 $1 获取新的 IPv4 作为输入。"

#: public_ip_monitor.js:306
msgid "The location of the IPv6 on change script to be triggered, use $1 to get the new IPv6 as input."
msgstr "IPv6 变更时触发的脚本位置，使用 $1 获取新的 IPv6 作为输入。"

#: public_ip_monitor.js:312
msgid "The location the IPv4 and IPv6 history is stored."
msgstr "IPv4 和 IPv6 历史记录的存储位置。"

#: public_ip_monitor.js:270
msgid "The service that we can retrieve the public IPv4."
msgstr "可以获取公网 IPv4 的服务。"

#: public_ip_monitor.js:294
msgid "The service that we can retrieve the public IPv6."
msgstr "可以获取公网 IPv6 的服务。"

#: public_ip_monitor.js:253
msgid "This monitors changes on the internet-facing public IP and trigger tasks when a change occurs."
msgstr "监控互联网公网 IP 的变化，并在发生变化时触发任务。"

#: public_ip_monitor.js:63 public_ip_monitor.js:71
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: public_ip_monitor.js:65 public_ip_monitor.js:73
msgid "To"
msgstr "到"
